勇武派巴絲辛苦曬，請忍忍手，讓和理非接手

勇武派巴絲這段日子辛苦曬。但請忍忍手，呢個關鍵時刻切勿對警犬下手。否則，民意會大逆轉。我地應該讓和理非接手，等民意發酵，咁樣正苦先會積重難返，一鋪清袋，勇武派遲下再做0野都未遲(10月1日先係主菜)。順便也請勇武派巴絲趁呢段時間好好休息，我地的抗爭路仲有很漫長

負評上頁

忍你老母
人地隻眼都畀人射爆埋
你仲叫人唔好落手
你地就剩係識得日日和理非回合
人地冇呀媽生㗎?

唔支持愚勇
但一定要勇

等發酵？酵左好撚耐啦

哦

再酵臭撚曬啦

停明面既
自己小心組隊

以家為勇而勇唔係愚勇係咩?
你為幾個前線勇武出去 人救唔到 輿論拉唔到 然後再有幾十個前線手足落單
為勇而勇 你地真係上晒腦
上晒腦既人根本沒討論餘地 你都係繼續返去片過

你要做野咪自己做囉 忍你老母咩

忍系魔法師都勇到仆街㗎

唔係唔比大家復卓警犬，我都好讚成麻包袋d狗，不過呢個唔係復卓的時機。小不忍則亂大謀，你地睇下林奠個仆街老奸巨猾幾忍得。我地已經勝利在望，我知道你地好嫐，但求求你地再忍下手

和理非要做野你咪自己做
做咩係要講到勇武做左 d 咩阻住你地要你地執屎咁樣